【記者會】田北俊細佬 暗寸 葉瘤

田北俊細佬

兄弟同心

又小罵大幫忙，扮人講野，唔洗晒時間睇